是日午餐 茄汁炸魚飯

慘過返印度

抵食 但琴日食果個雞扒仲好食

完全圖文不符既，不過28蚊咁撚抵食就算佢啦

炸魚麻麻地

雞扒似樣d

成個學生餐咁

你老母就學生餐

頹飯

你老母。。。你老母。。。。做咩蝦我

講到係威係勢又有得揀咁 咪姐係碟頭飯

半磅

佢本質都係碟頭飯

邊間

紅米